屯門人去旺角/荃灣，仲快過去天水圍/元朗，是否on9?

屯門去旺角，有63X，需時25-30分鐘
屯門去荃灣，巴士都係20-25分鐘

反而去天水圍/元朗，要輕鐵轉西䥫再轉輕鐵

證明輕鐵真係垃撚圾
個on9輕鐵附例迫巴士公司唔可以屯/元/天區內巴士線

西鐵？

輕鐵轉西鐵再轉輕鐵

元朗去荃灣唔係有68m咩

無計，搭的士啦，幾十蚊

去澳門仲快過過海

繁忙時間金鐘去尖沙咀都半個鐘你又唔撚講

依家就係講正常時間

你搵63x講就無得講啦，呢條線廿幾三十分鐘一班，計埋等車咪又係成粒鐘，而且住屯門嘅有邊個會走去搭呢條無定向線呀

係都係搵旺火3叉線或者60x嚟講啦，不過都係成粒鐘

搭60x咪又係搭成粒鐘

60x垃圾黎

住屯門但我成日搭 完全返唔到轉頭搭火3叉線

屯門碼頭出發去天水圍運動場，真係要成粒鐘唔奇

天星小輪啦